黑警正式同各大政府部門宣戰

警犬三萬人
其他公務員十七萬人
嚟囉

警狗要查案立功時，有冇搵其他部門協助，有冇問其他部門攞料？

on撚99，真係諗住各個部門閂埋門做，唔洗同其他部門合作咩。

同埋，list晒自己啲tasks出黎 搞到自己好撚慘咁，要講嘅話個個部門都有成堆tasks可以list啦

平時唔想做嗰啲嘢咪又係推比消防
吊頸嗰啲咸魚唔好叫消防執返落地囉

講到收左錢唔撚洗做咁 on9

搞到全世界都憎黑警

黑警仲未明其他紀律部隊人員屌佢地d咩
智商有無80

咁嬲證明方向正確

推

用『警察(警隊)』講撚到一個警察要包晒所有野咁，呢頭行完咇抄完牌下一秒要去查案跟住要去水會揸船巡邏再做埋飛虎圍剿賊竇，唔知以為警隊入面冇分岡位一個打雜嘅岡位唔做呢啲有咩做

依班狗真係弱智
連自己職權都唔知

毅進仔真係毅進仔
啲錯字多到 睇死人

AO EO 聯手唔出狗糧俾狗警

餓死班狗狗

不過記得出糧俾消防救護

推，明白人都睇到有問題

弱智真係好難溝通

份內事想唔做？

班犬呢一兩日應該好L嬲
因為佢哋開頭以為大部份公務員都撐佢哋

咪撚睇醫生
咪撚飲水
咪撚柯屎

btw，人工高過人有咩好講？
人就好撚識計數嘅，份工咁唔抵諗你唔走唔轉工？定係根本就覺得抵做

定係轉唔走？唔做政權嘅棋子就冇能力搵到呢個人工

可唔可以醒少少啊，唔出聲啲人好快就唔記得啦

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

你做義工架？屌你老母

push

弱撚智........
藍衫都算
高級白衫今日講埋咩唔係8個字唔係39分鐘

收皮啦警犬，最撚垃圾就係你個部門

所以唔好話各大部門post證冇用
每一張都喺度打擊緊警犬嘅弱小心靈

弱智冇得醫

佢地由611晚金鐘搜身開始
越做越癲 越癲越比人屌
一陣又話查到佢地叫雞 老婆離婚
一陣又日日ot 老婆比其他男人屌左
一陣又飲左凍撚水 食飯都唔安樂
次次遊行天比人大叫黑警死全家
一陣又贊救護消防 佢地就比人屌
一陣又朋友絕交
黃絲女女又唔比個閪佢地屌
得班廣東話都講唔正既on9撐佢地
有槍有炮無用 佢地既心魔一日一日侵蝕佢地心靈
生存又有咩意義 每分每秒都係痛苦同空洞

屌你冇出糧GE
收左錢唔撚洗做

黎呀屌你老母死黑警

OOF

嘩屌當自己葉問？

即係話各部門另加執行組，警察就可以了解散了

幫警察推

Ching 全中

你要明白 有今日咁既局面
責任係 高官>>>>>>白衫>>>藍衫
高官推警察部出黎 話要搞人獸混戰
然後白衫既安排就等於不停餓鳩隻野獸 又唔比佢抖
真係埋牙果陣隻野獸邊有可能唔癲

靚助攻

Push

無讀書真係無讀書

真

[長文]人生最重要的選擇題

街招多圖！入去幫手推！推到全港都有！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

全世界vs香港警察

唔係以為自己係黨衛兵呀？
垃圾黎咋你地

方向正確

你人工收得多過人地
你又想做少啲？你收少啲得唔得

唔使做？

黑警同中共一撚樣，就算全世界覺得佢地有問題都狡辯死撐唔覺自己有錯，繼續咁樣落去睇下點

要唔要試一日完全無警察開工試吓?

睇黎黑警智力無下限

無人撐你地呀警犬

警察平時要做咁多野 而家得閒勾結下黑社會都唔得?

佢真係駁屌

差狗=政府雜工

開波囉

清算整個黑警組織，一個都不留，每個黑警就算冇出現喺任何警民對立現場嘅都要起碼坐十年監，有證據顯示有份惡意嘔打示威者/向示威者開槍/指揮現場嘅起碼坐30年，冇悔意嘅終身監禁

咁元朗d仆街你拉左未呀
欺善怕惡 狗也不如

弱智警犬

過身呀過生
字都唔撚識打垃圾毅進狗
你老母就真係準備過身啦
響靈堂抄過身一千次啦

咁撚慘,洗唔洗請杯凍撚水俾阿蛇下火啊

咁撚辛苦咁你又做

其實香港真係唔需要你班人形垃圾智障燥狂病犬
冇咗你地 香港會更好

有無智商

自6月9號開始，我有所覺悟，
警察一直係我心目中形象原來都係假象

你咁撚委屈咪唔好做囉 冇撚人逼你架

你班畜生為個紅色政權鎮壓香港人
仲要同黑幫合作搞恐襲 毒打無辜市民
你地無資格做人 做狗都比多你地

係就快啲宣！

Aco都九大職能啦屌

Pt3起跳做野都多過你啦死克警

7.26

請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！

最新:

其餘多國語言文宣短片

英

台

日

韓

其他有心可以自己share埋！

唔好再覺得做警察好優越，地位超然。死黑警。

講撚到得你一個部門有武器咁撚樣，海關入境要拉人可以自己去拉，使撚靠你呀

把自己看得這麼重

(根本無左呢三萬隻狗，香港只會更好，馬照跑，舞照跳)

自己孤立自己啦

咁多豐功偉績呀…唔講埋休班個時d威水史

咁唔順咪辭職 黑警一個都嫌多

個個杯鳩你 仲好意思話人

收皮啦死黑警

得喇驚狗
咁叻不如自己獨立成國丫~
連全世界屌緊你乜都未知，就搵d小學雞野出黎撐

講少左個紀律部隊喎
鄉黑呢

佢講果D野 其實各公務員自己都做到
平時只係習慣上由你班狗負責 好似醫院警崗一樣
唔係真係因為你地有能力

警狗係冇腦嫁啦

做紀律部隊都知警犬係最撚懶最鐘意蛇
基本上所有同佢地有合作既party都會知佢地有幾撚唔想做野

屌你我以為佢做義工

記得病唔撚好睇醫生
唔好上白車

啱啊你講個啲野佢地可以自己做返
你咪同所有部門宣戰囉, 斷指條仆街自己駁返丫嘛

仲未明人地鬧乜 果然係毅進仔

On9仔，驚自己火頭仲唔夠？

咁L辛苦就劈炮唔好做啦
啊...不過毅進仔想低學歷又要高人工唔做狗仲可以做咩呢

不受傷
不被捕
一個都不能少

推推

樣樣都要做，證明你本身係垃撚圾，就好似公司入面永遠都係最廢果個做最撚多野，乜撚柒都唔識，結果凈係可以執頭執尾。

火你又唔撚識救，人你又唔撚識救，凈係識好似隻狗咁追撚住人黎咬，咁都好意思出黎認叻叻，返入你老母個閪度啦。

終於認清自己係政府打雜嗱

打雜做咩學人咁嗱柒惡呀

你地有收人工呀 唔駛做呀

其實公務員有無勾結黑社會幫手治港啊？
收皮喇黑警
出得呢招
預左比正常人屌鳩喇

簿都可以簽假既，警局可以有人死，日日最緊要準時收工，打學生就叻，捉黑社會就成隻狗錦

見到佢字都未識打就知智商應該70咁上下

點解佢唔講要做埋立法司法既工作既？

大家一條船

咁點解要做警察？

繼續分化佢地

有槍既打雜，試下無左枝槍

應該-80咁上下

冇人撐你地啊毅進仔

咁做黑警只係打雜

講到做義工咁喎 咁委屈 唔好做囉又

過咩生 過生日呀？唔識字架咩文盲

唔出糧犯法 遲6日出糧唔犯法

毅進仔真係好on9

學歷低又要拿兩三皮人工仲咁多野講
不如有錢收再津貼埋俾你班狗去交配好唔好

爭取香港人都配槍、配警棍，幫毅進仔分擔下工作，順便分擔埋佢哋份糧

其他紀律部隊，有人挑你地機

驚犬收咁高人工以為唔洗做

啲無恥既人 一咩都無既時候就係 賴皮 自我感覺良好 逃避現實

黑警抱頭著草巧驚驚，消防型棍入事故現場背影.jpg

唔洗我地分化,自己鐘個頭埋去得罪所有部門

又發放假消息
從來救護、消防一定快過警犬到場
同埋毅進仔撚識做cpr
吹得就吹

下欄野係交比毅進仔靚嫁啦

佢地份工淨係包係警處扑野， 打人，開槍威脅示威者生命，睇錶⋯⋯

講到有保護香港市民既生命財產咁
元朗單野你班仆街冚家剷死撚左去邊呀
去撚左攻擊香港市民呀屌你老母
保護市民你都講得出 而家有班市民俾你班冚家剷打傷 有人仲俾你班仆街打中頭生死未卜
仲有班市民就番屋企俾鄉黑打 你地落閘 唔聽電話 同班恐怖份子拍晒膊頭有講有笑呀

吊頸真係差佬做，聽講D老屎忽最鐘意叫D新仔抱條屍落嚟

傻閪警犬公務撚大把政府行政程序玩謝你地
你地咪繼續得罪囉
我部門都開始有一部份老屎忽唔妥你班狗
講到明狗隻要求最後先處理

屌埋懲教呀，差一個唔係唔屌埋佢呀下？

佢地心靈好弱小嫁炸

收撚皮啦死黑警
講到咁撚唔gur
做野撞到第二啲部門咪又係咁問人幾時請人做啲咩in啲咩

屌你班垃圾警犬啦
重好講咩岀入口貨有違禁品要叫你地
次撚次搵撚到疑似違禁品
都要三催四請 都未必叫到你過嚟
重有呀，有毒唔撚使叫你嫁，我地自己會做返
你做毒係同我地爭食嫁咋
你班狗係得返個軍械法證有啲用
不過呢，次撚次叫你地過嚟驗
都無人嚟過，我就真係唔明點解囉

狗即係狗, 智商為零
黑 警 死 全 家

冇出糧架畜生？

唔想做你咪辭職囉，做啲咁簡單嘅嘢都喺度阿吱阿咗

咁你地咪罷工囉 到時咪撚出黎搞事

軍政府大切割
以後依個極權政府只有軍隊 冇行政管治嘅部門

點解14年雨革民眾既情況會岀現係政府身上

你估你差佬30k 人 大曬咩

其實最大字頭係醫管局
因為部門太大先要分出黎Total 70k 人

乜撚嘢過生 生同身都未撚識分

依家先有委任證

黑警已失其合法性

世界好和平

講到自己好多野做咁
屌你有無生產力丫?

陸續有來

咁唔情願
你地解散 釋出權利同裝備比其他政府部門啦屌
你冇心為香港服務 大把部門有

啲黑警今次癲鳩咗
竟敢宣戰

記住佢地只不過係狗

試就唔好試啦，永久啦

真係好難睇 好花

未見過黑警做CPR囉，到場先咪又係齋企咩都唔做！AMS有人教班黑警急救，佢地識同有責任幫手做cpr而唔係等救護消防到場！

大家以後記得多D1823 抄牌 最好係牛屎佬地方
1823app 警察你有收人工架 做野啦屌你老母

受薪唔撚使做呀？屌你老母

邊位咁霸氣？

係囉，見到都覺得柒額頭冒一滴冷汗

其實 黑警們 唔出聲無人話你啞

遍地開花

呢D係你地責任呀，責任呀仆街

屌，一個正常人都唔會撐啦。之前咁樣對示威者，近排又同鄉黑聯手打示威者。
可能得佢哋咁嘅智商先會以為有人撐佢

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

嘩，講到自己好撚重要咁喎，好似全香港冇左你地班黑警就唔掂咁，sorry喎，經過元朗單野就知有同冇係冇分別

正想講 你估海關唔想拉？你啲阿頭想立功咋
不過唔怪得佢嘅 散仔一條

ig cap出黎？唔開埋名起底？

簡單黎講
用腦既唔洗警察做
海關做偵查（用腦）
警察拉人（唔用腦/尾刀狗）

消防入火場（用腦）
警察叫人唔好行咁近（唔用腦）

講到你一個做哂咁多個位
你要數大把野可以數啦
報警大事做唔到
小事洗走你
出事就走佬
最撚叻屈裝備
無裝備仲廢撚過隻螞蟻
仲要齊裝先夠膽出動
食屎屙飯啦你

名呢？我等不及要屌無腦小狗了

屌你死黑警

到呢一刻全民為敵都可以唔反省
班友真係ON9架喎

唔知以為呢個係義工部門
好波呀, 繼續低EQ啦,
抵你地俾人屌

屌佢老母，佢中文邊度讀架睇得我好辛苦

我老闆炒左我今日，佢真係好撚仆街好撚賤
唔諗下平時邊個幫佢9-5咁番工，淨係食得一個鐘頭飯
邊個幫佢聽電話
邊個幫佢寄信
屌佢老母

點解仲可以咁厚面皮 當自己當兵?
其他好多都係紀律部隊 點解人地會受人尊重d

黑警心態同達哥一樣,開撚晒地圖炮咁

摺撚左佢啦，唔好晒米飯

其實係味想解散警隊

究竟呢隻驚犬EQ低到點先可以起呢個敏感時期仲要將成個部門加速推向毀滅？
我認識有班醒水既一早已經滅左聲依家擺曬成個部門出黎同其他政府部門割席

等皇天擊殺

光復香港 時代革命

烈火雄心話消防救生唔救死wo

民鬥民再升級

原來市民王先生既懷疑係真
成個部門真係冇人識中文

政府會計部唔出糧俾黑警咪可以逼佢地罷工

正想講
list咗佢負責「幫」其他部門嘅task又點
協助其他部門係咪警察嘅工作？
係嘅話 咁you are paid
唔係嘅話 同你上司講唔做工作範圍以外嘅嘢囉

唔鍾意可以交番支槍出黎唔做， 市民自組自衛隊

死黑警真係以為自己做義工好偉大

痴撚線
唔知以為佢係去做義工

推到佢地仆街

又冇智商又冇EQ
點解同其他政府部門差咁遠

屌 依家無出糧俾你咩
你份內事黎架
你份糧包架

林奠攬埋黑警同政府其他部門割蓆？文宣又要開工啦

重點係佢自己份工都未撚做得好，最多100步笑50步。調撚轉晒

我納稅養狗

而家俾你班狗咬春袋

打狗都好正常啫

啲差佬short Q咗，以為自己是義工!
連自己份工嘅責任都唔知，真係醜!

入職有品格審查但好似無智商審查

咁呀？打過囉

所以警賊而家咪要淪落到同鄉黑同路囉
無人撐 淪落要班廣東話都未識講/黑社會撐
岩架啦 你地繼續啦

毅進狗

好心依加成為市民公敵，就咪撚再講咁多野，係咪前世未比人屌過

審查完要係無品先做到黑警

你班黑警咪諗下
點解會專做d唔洗點用腦嘅工作囉

依家終於明白咩叫捉蟲入屎忽，納稅養咗班垃圾

老老十十，因為工作關係成日都要同佢地交手，佢哋班仆街淨係識得推裝，乜鳩都唔想做！

你班黑警就淨係用黎拉人同維持秩序
但呢樣咁簡單既野你班垃圾都做唔好！

由此可見做得警察都唔方係好人

On9你班狗個個月都有出糧，應份架。定唔識要依啲糧，要狗糧先識要呀

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實，只要人哋講嘅嘢唔係幫佢哋，佢哋都會嬲

好快就唔止飲凍撚茶

如果我喺班前線狗比人咁逼法

我會唔撚做 屌你老母 有手有腳驚揾唔撚到食？

佢哋自己有權選擇 依家喺佢哋唔選擇 關人𨶙事咩？

定係你就係唔選擇嗰隻狗啊？

政府唔出糧唔犯法
政府唔可以告番政府自己

而家就係要同你班黑警割蓆呀，吹呀

黑警無個一個係好人！
應該係話，搞到今日甘既地步
好人都唔會當差啦！屌你老母
有人唔做要做狗！支持公務員同黑警割席！

弱智到。。。

Reception 會唔會同老細講
冇我幫你做接待你會有咁多客 咁呀？
即刻炒撚左你啦

癡線 成班小學雞連本份都唔識?
真係當自已人上人

推 隻狗無講錯 啲政府廢仔影撚完張證講兩句就好似做好多野咁
一句到尾 要返工不了 咁撚齊心擺次工睇下囉

成個7月班狗狂咬主人

搵人cut佢7月份狗糧

罷

今（21日）下午2時許，警方接獲天水圍天恩路18號一酒店的職員報案，指有房客吊頸自殺。警方接報到場，在一房間內發現一名57歲姓陳女房客在洗手間以尼龍繩上吊。
消防員到場將她解下。陳姓女事主現場被證實死亡。警方於現場檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

未搞掂自己就周圍放火頭

算吧啦班狗平時已經射得就射，講到自己好撚勤力咁
最好佢24小時坐office有糧出乜撚都唔洗做

唉 一畢業出黎睇唔開都報過
唔通佢知我有良心所以唔請

先唔講其他

一間公司入面，唔同部門都一定有重疊既位要互相幫架啦，你咪又要問醫院攞料
你拉完人，都要上法庭，唔通法官話你咩都比哂我做？

再者
學歷咁低係做打雜架啦，唔通叫醫生幫你抄牌咩

係一間公司做打雜，就係咩低下野都要做架啦

咁你做打雜，又唔想做打雜野，咁你就唔好做啦

明教都係等張無忌打救啦
點知嚟咗個何妖

佢地真係覺得自己好叻？
叻就唔會中學都唔駛畢業，讀過(都唔知算唔算讀）爛鬼毅進課程就做到警察啦

警狗治港

好呀好呀好呀
多啲內亂，多啲分化，我地最開心

遲早要入去受，驚懲教阿sir到時心情好撚曳

日日俾你喺狗局瞓覺好未呀？

我個post 想聚焦政府定性元朗恐襲為私人糾紛
請睇下

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

其實香港無警察反而仲和平 有無考慮下轉做保安？一樣有制服著

達叔：你總不會連一條狗都比不上吧!這不過也很難說啊!

痴撚線出糧做野架嘛要

同埋知唔知點解比人屌呀 未知就收皮啦

P牌大直路推爆！

小學雞

警犬識做cpr?
冇見過警犬搓過喎，反而成日都係拎完patient上車警犬先到

YOU’RE WELL PAID FOR IT

黑警幾時都係咁冇腦同小學雞

係全世界圍9黑警啫

黑警真係斷六親

哇推到全部公務員入黎睇 睇下啲狗幾不滿你地

毅進仔真係無得救
讀書真係好重要

又收穫一assist

咁天文台呢
畜牲你技窮啦？

元朗件事，重敢講自己保護市民生命財產？

真係垃撚圾呢啲係你份內事
收得人工就要做啦 應份咖

香蕉糖幾時出黎隻揪呀?

今日香港搞撚成咁,真係共狗做撚成
97後互屌曰曰咁發生仲要越黎越嚴重好似返撚左民革咁
屌你老母你班死黑警仲末撚醒
咩黃藍呢D ON9野又係共狗間接攪出黎
仲要玩撚埋小學雞野,邊個靠邊個,呢D97前真係唔會發生

比枝炮佢地都無撚用
Mon post狗日日上連登睇下黑警民意升番未

但係偏就越多人屌佢

我覺得控煙辦都重要過黑警

真係好辛苦佢地啊要用口問晒啲嘢先

咁唔鍾意，覺得辛苦咪唔好做囉。無人迫你架喎，唔捨得份糧呀？

可唔可以請返啲高返小小學歷有啲邏輯思維既人做警

覺得咁受氣又唔撚轉去人地個部門?

講起克警真係唔知佢有咩用
有事上黎0作用

其實香港係冇警察既

𨳒你老母黑警，呢D係你well paid for 唔係要你白做，覺得委屈咪冇𨶙做近屋企含𨶙囉，𨳒你屎眼！

好撚威呀屌你老母
咪又係狗

屌你老母日日比你強姦人打人照出糧比你好未呀
List完都唔覺有幾辛苦你收左人工架仆街

其他部門可能多左野做 3萬個休班警 仲恐怖過isis

咁不滿又唔敢開名宣戰

黑警點解做本份會認為幫緊 各大政府部門呢？

政府部門自己做埋的話，黑警係咪坐低等出糧？

幫你一把推你去死

黑警head撚住成個紀律部隊

做警犬做到仲衰過隻狗，仲想有尊嚴? 收皮啦死黑警

黑警智商真係無下限

垃圾毅進，拉犯唔搵你地搵邊個，低學歷又想un un腳，收皮啦

其實黑警只不過是打雜
講到自己好似咩都做曬
唔通你識救火咩，你只不過喺隔離行行企企

我正式宣報香港已經冇POPO，因為班垃圾係唔諗住做野，咁整個部門出黎做乜撚野

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

份糧包咗咁辛苦咪轉工 唔係喎唔記得毅進仔冇人請

納稅人比錢
請埋D十九警察
不如廢哂佢
再眾籌成立民間糾察隊

其實佢地係咪真係覺得自己翻工係唔洗做野架

戇撚鳩
講到拉人唔係警察職紮咁
警察份工係要做呢啲架嘛
但你做呢啲以外既野係令人不恥嘛 傻鳩
呢啲傻鳩同話人有事唔好報警一撚樣
係話你傻鳩呀戇鳩仔
開名！

解散警隊啦，要你班垃圾有咩用？
39分鐘到場？成件事根本一早知！警黑勾結
恥與為伍！
屌你老母

唔洗你做齋等收工叫雞好無呀

又如何呀？
咪又係汪汪汪咁死去做
有膽你就罷工
一係就屌你上司接job再推俾你

屌你咪又係唔夠膽

屌你個撚個一啲政治智慧都無 真係同啲老粗無分別
呢班只係有權執法既老粗

網上就聲大丈，
咁多意見你唔搞個遊行？
做得督察你應該識字喎？
唔寫封信去投訴入境消防海關救護？
自己得唔到嘅嘢自己唔夠膽爭取嘅嘢就葡萄人哋有勇氣去爭取？呢啲咪就係香港警察嘅思維囉！
正常人係理解唔到㗎啦

得，咪撚做，將啲權力比返晒各大部門
你地一蚊人工都咪撚拎

寫哂自己啲職責出黎做咩
你當自己做義工呀
你收錢嫁DLLM
全部都唔好做啦好冇 番工就坐低R啦好冇

Btw 救護朋友話:
1) 幫做CPR就真系未見過
2) 淨係知次次咩有武器咩精神病咩襲擊都係救護車到先
3) 警察永遠我地做好哂野要開車走先黎拍門問可唔可以等埋佢地拎完資料先走 阻撚住哂

屌 原來班垃圾連自己既工作內容都唔撚知
以為自己幫緊其他部門 屌你老味冇腦唔好學人衝出黎啦
傻鳩

警察 = 垃圾 已經出現無數次
再係咁真係永不超生
從此香港人 香港歷史上 警察 都係垃圾

推撚到全世界都仇警

lm

合作無間嘛，21號見到晒啦，你地咪又係搵人幫拖，不過人地做多左D囉

咪係乜鳩都話對方點點點就方向正確

DLLM 警察咁L 小學

真係多謝班低智商警察幫手將運動發酵，最好多d呢d on9仔，本質上同元朗班白衫無分別

蠢人永遠都會做蠢事
你有糧出架 你份內事黎架

最好警察就坐係到乜都唔駛做等收錢

Popo心態有問題之餘，智商都好有問題

再問多次，警察基本職責係咩？

基本保安市民性命都做唔好呀，翻去學堂再train下先啦，學人清算

份糧包捚個喎
咁唔滿意咪辭工囉 有槍指住你？
做狗條路自己簡

佢真係唔識分先後次序。

警犬講咁多都係想唔做就有狗糧啫

真係土皇帝

要記住1點，你有人工出，明唔撚明
果d task 係你應該做，唔係人地屈俾你做
你地老頂一哥傾好曬點做，其他部門都係按程序做事
唔好講撚到好似做緊義工，你有糧出

好撚巴閉呀死黑警屌你老母
唔好唔記得死黑警份糧係高過其他紀律部隊

警犬份人工高過好多公務員啦，唔撚講？
你以為自己做樓下看更啊？

全世界都錯 得你一個o岩撚晒
同黑社會夾埋打普通市民都o岩晒

咁𨶙委屈，支持黑警辭職返家含𨶙！

QE嗰時有醫生咪話空手道黑帶發癲要醫院自己捉

點止高過其他公務員
仲係高過其他紀律部隊

黑警應該downgrade返做一般紀律部隊
消防先係緊急紀律部隊

講得好 幫你推

笑話

咩叫過生 個人未熟？？

好波

其他部門聲明係因為警黑合作 恥與為伍 個意思係唔想比市民覺得警隊以外的政府部門是有與黑社會合作
你出聲明是因為其他部門好多手尾係要你地警察跟埋 咁其實一個打工仔覺得自己份工辛苦 係可以選擇辭職
其他人覺得你地警黑合作 你咁大條道理出黎講好多手尾你地跟 其實係咪密認左真係有合作 人在做 天在看 咁唔高興 不如開個記者會出黎讉責呢班唔幫你地講說話既政府部門啦

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

其實好事黎 又助攻

爛仔真係乜都唔識

收皮啦 冇糧出睇下你做唔做 講到自己好撚偉大咁

佢想帶出意思係 事實上
只要每個政府部門加返個執法小組
黑警就冇用 可以摺埋
諗得過喎 變相執法人員可以更加專業
而且了解部門相關法律條文
唔會好似現時機制咁奇怪 執法不知法
仲要畀所謂執法機關拉人攞尾彩

大家唔好取笑佢啦 幾有頭腦呀

唔鍾意咪辭職囉

含撚啦

黃絲女女又唔比個閪佢地屌

我諗有一半都係跟風
好似佔中嗰期咁 之後咪俾又係咗件事
勁多港女俾狗屌 身邊識都幾個

名呢？？ 無名呢？ 無名點幫佢宣揚呀？？

推
黑警

屌睇咗好撚耐都唔知啲字講乜
毅進仔連寫中文都垃圾過人

原來警犬係打雜 陰9公

警察要幫消防手？咪玩啦

公司有次消防大操，消防試用新裝備
點知班黑警無啦啦又話要黎
成班經理黑人問號問班黑警黎做乜
平時大操又唔見佢黎
原來果次有記者影，搏上鏡

痴撚線 講到自己好似做義工咁
樣樣嘢唔駛你做 日日返去蛇足全日
得閒放下自己落街散步 咁樣就最理想
收皮喇 咁唔鍾意份工又唔走 係自己攞嚟賤

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

自己都識講 幾乎樣樣係跟進工作
起個頭畀你埋尾都要怨 講到豬頭骨咁
做過grp pj都知 抽到conclusion要偷笑
因為等同唔駛做 定毅進冇grp pj做
人工仲要最高 計計計 知唔知醜

屌返人個d point全部都係正常程序黎
即係你乜都唔洗做人地先可以屌你?
警黑合污係正常程序黎?
好難明

唔好食狗糧住啦 食返D豬腦補補先 好難溝通

死全家

其實好想解散曬班仆街重新選過班手足入去做

解散警隊喇 橫店你地都唔做野

你可以拉人鎖人告9人再困住人48個鐘 之後放人 吹你唔脹 但其他人冇唔好同我講 有人攞刀斬人 家暴 消防可以衝入去拉人 入境處可以 押個犯入羈留室
就正如警唔會衝入火場 唔會係入境大堂check人有冇發燒 睇下啲袋有冇違禁品
好心啦 呢啲係警員嘅職責 唔係特登俾嘢你做㗎你唔係巡下街就可以袋5 6萬㗎唔好咁撚廢啦

俾林鄭擺上枱， 幫共產黨食晒d 民怨

你D警察睇下撐警大會D 觀眾係咩人多就知啦

快撚D 罷工/ 辭職啦 傻仔

各個部門有各自職責
人地盡咗責 咪唔會有人投訴
相反 睇下你地自己 濫權濫到出曬面 仲要兇鳩返市民
其他公務員睇唔過眼先出聲
你就list tasks有咩用呀
去到呢刻同人鬥多野做？
有無腦架

收皮啦

on9個重點好明顯係屌緊你地警黑合作 市民被打都唔出黎幫 你舉呢d做例子出黎把撚咩

犯法咪叫警察告政府囉

鬼打鬼好想睇

呢啲唔係正常人工包埋嘅工作合作範圍咩？
唔講仲以為做義工

黑警真係黑警成個部門架構都係垃圾黎

職責
不如交個權出黎
睇下仲有乜水要搵你

咁又係
不過我當比佢地屌

以佢地D柒性格
最後咪又係比人搞到起底起到佢地係雞蟲果D
之後又搞到佢地全家比人起
係女人都怕左呢D麻煩野

又或者大家都知黑警好多有性病
就唔會比閪佢地屌

BTW 2014之後比得個閪狗屌既都好人有限
今次2019 佢地鎮壓成功都無用 都要一生痛苦

如果唔係要負責d粗重野 豬頭骨
憑咩用毅進學歷逗咁高人工

鬼叫你係毅進仔
You’re well paid for it.

做好呀黑警
挑釁，分化，決裂
我地就贏！

得罪講句
好撚戇鳩...係咪唔知咩叫分工合作
大家做完自己個part咪搵負責下一part嘅做囉

開佢名啦屌佢老味

咁辛苦 不如唔好做囉 你有糧出架仆街
呢d全部你工作內容泥 重要紀律部隊起糧點最高
唔係因為你地叻呀 係因為你地份工夠狗呀

好撚威豬呀黑警

比多啲人知！

鄉黑警勾結 呢點你死萬次都唔夠

咩叫過生

終於知自己係打雜啦咩

唔係請你地做咩
真係貪你地醒目咩
咁就更加顯示出你地只係一隻狗
咩都唔洗識 乖乖地幫手執頭執尾就得

警犬就係警犬

新鴻基有啲嘢同大家講

過生？過身啊？字都未識寫

終於有人講 仲要督察 過生 真係聽都未聽過

要post哂比其他部門睇
等其他部門更憎佢地唾棄孤立佢地

pish

推俾各大政府部門睇

Pish

d黑警洗左腦
無得職扎既唔做
有得扎既搞恐襲都做

光復香港
時代革命

唔出糧咪唔洗做囉

警犬真係無一隻係無辜

玻璃自尊心碎了..?

真係弱智喎

呢個要推, 等多啲人知

冇比人工？

警察=狗

好撚柒呀，屌你老母！

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 狗真係狗，唔識humble, teamwork, collaboration

接受唔到原來全港原來只得班收錢藍絲廢老大媽同黑社會撐佢地，玻璃心碎了

好撚柒好撚小學雞呀
洗唔洗話比老師知？

屋企人做消防員
佢話成日都要「執公仔」架喎

PUSH

跳晒制

屌你老母死黑警 扮撚哂多野做

利申：相中比狗屌之一

但次次完左就自己攞哂光環

17萬公務員連好多人都憎嘅食環都同你割蓆，反省下啦

成隻癲狗咁亂吠

佢講果D根本就係佢本份
佢嬲乜鳩? 笑撚死

平日野又唔做, file又唔肯開, D人去報案又耍走人
黑社會又唔拉, 呢D野都唔做你班垃圾有乜作為?

跳樓執屍 自己執囉 唔好叫消防做呀

仲衰撚過爛仔....

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

起晒啲黑警底未？

你唔撚講有幾多野警犬要搵其他部門幫手？
自己職責都要講係幫人做
得啦下次你班警犬入火場救火啦
成班傻鳩

香港唔歡迎你地呀垃圾警狗!

10轉有9轉 collapse 都係救護/消防到場先,,搓到離場驚犬先到場問patient料
唔好講到好似成日最早到場搓cpr搓到料又問哂咁,成個生崖果一單拎黎講
我諗10個有9.5個驚犬驚到退休都未搓過啦
psy底或 emotional既 patient,,如果唔係有暴力傾向自殺傾向都唔會叫你地跟車啦,,你地咪閃得就閃,,喂師傅交比你地
如果有暴力傾向,,點知佢行車途中幾時發癲,,救護無接受過防衛訓練,,又冇武器,,你認為咁樣叫你跟車係好過份?
做咩唔講醉酒佬???人地屋企係格離行兩步到,咪又係推比我地送佢去醫院,,又浪費埋醫院床位,,又要護士醫生分流做野,,拖長埋急症室輪侯時間,,自己拍拍羅友走,,連累成村人

講真份人工又要高過哂所有紀律部隊,,唔好咁小學雞係到講埋呢d野啦
你地出緊果份糧係因為你地叫緊急紀律部隊呀,,消防救護都冇呀

無腦嘅黑警真係大家最好嘅助力

推爆佢！

而家吾係話你地同其他紀律部隊一齊做野時, 邊個幫左邊個多少少, 邊個做少左少少呢D細蟻野, 呢個督察講既野, 就算係真, 吾會威脅到廣大市民既安全..
而家係睇吾過眼你地警黑合作, 有晒部署畀黑社會打香港市民, 事後仲放走兇徒, 直接威脅到所有香港人.

727 元郎

黑警真係好撚無恥同廢柴！推卸責任又冇血性

咁辭職啦

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

警察散仔高人工過其他紀律部隊幾多。

獅子山banner消防幫你地收左幾多次阿撚樣

唔好睇醫生lo，用翻黑狗邏輯

佢哋成日唔記得咗自己係well paid for it

真係當自己軍政府？

發生爆炸時，邊個抱頭鼠竄，邊個走入火場？

講到你好似可以做曬所有嘢咁喎

淨係識睇人要你地幫手個面 你地入糧包架
當其他人唔洗做？

黑警真係當自己權力中心咁

係咪恃住自己有炮唔怕樹敵

連合作兩個字都唔識
唔係立場問題 究竟依班咩人嚟

根本係支那邏輯
要不是警隊乜乜乜
講到咁撚巴閉 毒品調查唔好搵海關
個犯係臭格割脈吊頸唔好搵消防
通輯犯唔好搵入境署

係 其實返過政府就知
d狗持住有枝炮串過馬撚

咁其他部門做哂 你班黑警做乜撚
扑野同扑市民呀？

唔洗你做呀？你人工高人一大截呀
you are well paid for it
唔洗你做呢d打雜野減你20k老底都嫌畀得多你啦

佢呢啲咪叫家教差lo
你理撚人地，你自己應份做好自己本分
掙係識得諗人地點點點 自己都要點點點

黑警老散starting好似係23-24k，其他紀律部隊老散就18-19k左右

利申: 上年睇過下咋 未必update

佔中嗰期對港豬黎講其實好快忘記
今次我諗就算係港豬都會好記得警犬所作所為

好唔好意思企出黎柒

自己既職責講到係幫其他人

貼呢啲喺陳百牆啦
警犬咁多嘢做
點可以唔同全世界講

班警渣有獨立薪級表，收多幾叉野人工
同埋人地搵佢係因為呢個係佢地既職責/職能
講到自己做義工咁，夠薑你班撚樣推撚曬d job佢law

屌講撚到無收人工咁我屌你老母

班黑警其實想點撚樣
周圍樹敵 真係當自己有枝砲就大撚晒?

唔明你列岀曬自己應份既工作範圍有何用意

有畫面

好大既官威

最好唔洗你班黑警做嘢

食屎啦

警察人工好撚高㗎
得你啲死黑警係叫緊急服務
連消防救護都唔撚係呀
話其他部門之前溫熟自己部門性質先啦

搵人list 出警隊咁多年嚟攞咗社會幾多資源
仲要仆你個街同黑社會勾結 只係為咗殺表達政見嘅市民

嘩，克警巧厲害啊，叫政府炒曬其他部門，你做撚曬去笨

支持黑警擺工

黑警雨傘建功，又唔見分下光環俾其他部門。

ON9

繼續咁就啱㗎啦

真係弱智架，唔係扮架

On9, 全部都係你班黑警職責！！
唔係邊有咁高人工！！ 唔滿意，辭職啦！！

得啦得啦！你班警賊真係好撚偉大好盡責呀！

屌你老母咁你地星期日晚點解唔喺元朗出現呀？咪又係靠消防同救護救人

正呀喂

義工

pp

佢好明顯就係唔想你唔記得啦

除非
散仔戇尻尻咁，一句完整中文句除都表達得唔好
藍絲囡囡都唔會睇得佢地上眼

一係你入去救火 佢地係出面做記錄啦

一個消防都打撚死黑警啦，咁撚廢

多謝助攻

牠們只是毅進仔呀.jpg

你都on 99
警署壞電器你又係搵機電署
坐直升機咪又係搵飛行服務隊

而家係講警察部無執行自己職務呀
應做唔做，唔應做又唔做

各文職公務員，你仲唔出聲？

我係一位對黑警暴行非常憤怒既媽咪。尤其是香港政府制度既不公，令佢地可以肆無忌彈踐踏我地既權利，市民面對佢地既暴行毫無招架之力
由我一位紀律部隊的親友口中得知，政府正為所有紀律部隊進行薪酬調整 Grade Structure Review GSR，上一次GSR已經是十年之前。而今次重點在於為警察大幅加薪，而且已經到達關鍵程序
我覺得我地一定要向GSR Committee 抗議，強烈反對為警察大加人工。個committee系成個review 入面係扮演「關鍵」角色，因為由佢地決定同向政府建議「加薪幅度有幾多」。 咁做係為左比黑警知道市民既憤怒，佢地既行為雖然得不到制裁，但市民仍有方法令佢地付出代價，而且阻止佢地加人工，亦遠比現存機制，能更有效令佢地受到驚嚇同懲罰
提交時間：2019/7/26 上午08:59

[url]

其實睇返，警察樣樣都要做，但都係做基本admin嘢。喺間醫院嚟講，佢哋係 GP 人哋係 specialist

乜都做但乜都唔精，就係咁解

諗起「四面樹敵，八面威風」
毅進仔果然係毅進仔，知唔知響公家，人地department同老屎忽玩你可以有幾易

唔收人工咪唔使做

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

法證出黎割未